覺唔覺d nigger嘅慶祝動作都好撚柒

最主要係連加特比較柒

咁我柒唔柒

iwobi

Lingard 真係特別多花款

阿記嗰張

咁美式足球叫咩

我慶祝動作好撚型喎

你冇乜機會慶祝

貴精不貴多

有聽開nigger歌就知佢做緊咩，大部份都係啲 nigger Rapper做開嘅動作或者係跳開嘅舞

三腳仔

覺得好撚型

的確幾柒

美式足球好撚型囉啲黑人

幫白鬼含啦繼續 崇洋撚

笑死

阿朗呢

扮狗屙尿

FIFA18 入面有得用依D慶祝動作

文尼

我型到仆街

Ching識波

舞王連仔都笑
屌你牙

史獨隻舞好撚難跳
自己扮極都會好似摩蘭奴咁

佢自己應該都練咗好耐

Lingard 個個 X 係black panther

咁耐都未有2&b定格

好撚扮野

相比之下牙朗型棍好多

史毒跳舞好正wo
禾仔gibbs都唔錯

連加特真係好撚柒

最柒就係史特寧隻舞
成隻猩猩跳華群舞咁

草*

🙅🏿‍♂️

馬馬度沙高

高治最柒

2&b都無

stone果下好型, 但佢做得好柒

求gif

文尼呢

次次唔同

扮firmino果下型

牙朗果下最型

你平時去動物園,見到D猩猩為左引人注意都係咁郁

圖 ？

屌 笑撚到仆街

cut走左全場狂奔

唔覺 我覺得佢地幾搞笑

文尼真心on9

覺

好歡樂

有無多啲睇下

文尼隻copy cat 睇親都好好笑

what the fuck are you talking about? Huh?!

文尼係幾正

沙高有無耶耶托尼，佢次次大戰慶祝都勁撚hea

巴神最型

睇親都笑死我

重未有人貼牙朗

有冇人洛賓 好似抽筋個慶祝

第二個gif仲要諗一諗做咩動作好

然後放ig打j

有無多d

唔明點解佢16年歐國盃決賽入波唔咁慶祝

好多五毛扮波台手足洗底

第二張：for wakandaaaaa!!!

呢個唔係法國個b gomis咩
之前踢雞湯

文尼扮得好正

艾達 vs b高美斯

我屌我以為同一個人
原來兩個都踢過史雲斯搞錯左

屌你咩 禾確特同傑比斯都係英人黎嫁

好柒

卡斯米路扮牙朗都好搞笑

知唔知咩叫nigger

英國人就唔可以係黑人？

巴約個慶祝好型wor，一吐烏氣咁

獌係柒啲

好撚型喎屌

好似隻耳和b咁都唔知做乜柒

普巴好撚型

連加特真係極品

Wakanda forever!!!!

Jm9

文尼真係好過癮

正喎

果然係力架 勁

講咗啲咩

唔係呀幾型呀 你識條撚咩屌你老母

真

好歡樂喎

More

排你老母西，果陣1:1想贏埋呀

白人死撚開啦阻住我睇nigger